強烈建議追加大紫荊勳章俾打疫苗死咗嘅人

以身試藥，做好榜樣，精神可嘉，造福世人